如果警察用高一級武力制服人係合理，點解市民用高一級武力自衛係犯法？

因為人地係真正嘅警察，而你唔係真正嘅人民

請問法例邊度話市民用高一級武力自衛係犯法

法例規定只可以同級

否則係自衛過度

因為佢地真係有特權同大撚哂

同警犬講公平

因為呢度係香港囉

因為人將本應有嘅權力交畀咗政府
所以如何運用武力 邊個先可以運用武力
都一齊交埋畀政府負責
但香港嘅問題係
我哋嘅政府唔係民選出嚟
點定義武力係由佢嚟話事

去法庭走一轉就知

警察等於誠實可靠證人 ,做乜都得

同你小學果陣 D 女同學大Q 哂一樣 D讀唔夠書既小學老師最信D最識扮可愛既女仔

其實唔係交 而係被拎走 都無得揀唔交

有特權！大撚晒！